自己好無用好灰

岩岩諗緊將來d野 ，覺得自己晒左好多年 係到渾渾噩噩 。讀完書都有3 4年
自己讀完書岀黎就一心想考紀律部隊。
自己無翻全職 又無讀書 間中會岀面報下d野學下，做住兼職一直係到考 考左5次又唔成功，
到時如果真係考到 再諗講書個陣 唔知自己應唔應付到，而加就唔想讀住 因為唔想再俾屋企人負擔
係而加依個社會 有學歷真係重要 就算翻工升職都要大學生，唔讀書唔通一世都做散仔。。
唉，搞到自己好灰 好無岀色

aggak

你好似一張濕咗嘅紙皮咁性感

係到放負能量

不基肉仔

以為自己開緊post

我都有類似經歷，好後悔浪費咗咁多時間

冇派膠 真人真事 唔好起底

屌啦驚佢老母閪兜嘢轟落去就天明啦

除佐兼職呢幾年冇返其他工呀巴打?

幾歲?

22了

有 都係part time 🤷🏻‍♂️

佢無咁做

仲後生

唔怕啦,大把世界呀後生仔

加油

現實就係自己上進心唔夠 無對正下藥 逃避現實
就算搵到穩定工作 照顧到屋企人 十年二十年都進步唔到 想進步自己諗下都好無力 但都會盡力去試